破布袋陣：光速退場大法

唔知聽日行唔行得成，
不過如果行得成都要諗定點樣退場。
今次係人大通過，香港打到飛天都唔會阻到，我地出黎係行比外國睇。
大家安全、又做到輿論就已經算係成功既行動。
----------------------------------------------------------------------

首先，點先為之退場？
退場即係去到一個有唔關事平民既地方，而你可以成功混入，咁佢就唔知要拉邊個。

換句話：
只要留住一條可以通往普通商戶、多其他人既路，我地係冇cctv既地方一齊大叫換裝就可以所有人即時同步退場。

----------------------------------------------------------------------
五大退場重點：

1. 永遠揀一條可以連接普通商戶既路。
政總、立法會、中聯辦呢d佈防重到仆街，
基本上遠離普通商戶既地方，最好唔好去，去既話唔好停留得耐。

2. 著兩層，外黑內街坊裝，快速變裝。
而家攞正牌唔洗除口罩，要走就即時換裝走。唔要見到女仔因為搵地方換衫走唔切。

3. 我唔要聽到咩勇武擋住，比和理非走先呢d on9野。
要走就係一條冇cctv，又可以混入非遊行人士既路度一齊大叫換裝，就可以同時退場。

4. 連遊行都唔敢既人可以做幫手退場既煙幕，咩野都唔好帶，唔好著黑衫，去附近商戶消費下 standby。

5. 有Gear怕搭車、過海比人捉到既就去d樓上鋪頭，食個飯hea夜d，等d狗收工先返屋企。

無論係點…

人冇事
先做到世界冠軍家嘛

大家一窩蜂去討論獨立後想點
或者香港國旗要點點點
呢啲一啲都唔重要！

最重要係
想令到獨立成事
民族自強嘅覺悟係先決條件！

【心態Gear up】當務之急 係鞏固香港嘅民族性

推

有用post 推

Push

民族自強

最簡單嘅方法就係唔好留係hot zone太耐
係佢未call哂backup之前轉場
不過實際操作個陣就會有人話
“都未見到狗，點解要走呀？”

冇cctv既地方一齊大叫換裝

呢點有啲難實行...

首先，點先為之退場？
退場即係去到一個有唔關事平民既地方，而你可以成功混入，咁佢就唔知要拉邊個。

咪全部拉曬返去。
總之大家聽日萬事小心。

唔好戀戰
最緊要人冇事
對方咁多gear只有捱打
留返條命投票同打國際線
唔好以卵擊石

咁咪就係真攬炒lor

拉得愈多唔關事平民，
個市跌得愈急，
而且舉證愈難。

當然你可以話已經冇法治，想點告都得。
咁佢都要付出較多代價，
佢地而家口風話唔反中共就一切如常啊嘛，
咪比d鬼佬睇下可以衰成點lor。

【致所有送頭論的同路人】

咩都唔好戴 除左抗疼口罩
灣仔銅鑼灣好多黃店
大家鍾意去幫趁

和理非戴住口罩有幾大聲叫幾大聲
無人知係邊個叫口號 上次企係黑警附近叫完扮無野直行直過佢提中周圍望緊邊個叫

同意你個句，而家條惡法係人大唔係垃圾會通過，我地暫時未諗到大方向點行我地條路之前，出嚟比國際睇下香港人嘅意向
尊重大家嘅決定

會出去嘅唔好話唔出去嘅犬儒
唔出去嘅唔好話會出去嘅「送頭」
兄弟爬山，各自努力

推唔到都要推

一齊換衫又太高難度

this

一定有便衣狗 一換就即刻衝入嚟....
好似唔太可行

多人有共識既話，唔難。

當然唔係成萬人完全同步咁癲，
但係唔同區域都有人咁樣做，
會好似落雨，大家開遮咁，
停雨大家收遮咁，
雖然好多人，但大家都收到一個msg，
就會短時內做到同一個動作。

第4點幾好

有咩地方冇cam

成條街都係人，行到附近有商場、商店區域，講緊同步換，當時人群係未散，咁多人，便衣狗唔夠膽。

有啲太理想化

港島得大商場，入面肯定好多便衣，冇其他地方可以避
呢個就係點解大家驚去港島

個人認為換裝唔好大叫 便衣狗mark住晒 自己換裝醒水就ok

香港公安法

難得深夜有有用po
推

push

第三點有啲難執行
唔同手足嘅危機感覺會有唔同
一定會有人好早就覺得要退場
唔係話佢啱定錯，係感覺研判問題
所以就算嗌換裝都唔會全部人走
但係，我係支持有新做法！要試，唔好固步自封

好緊張呀！感覺冇下次咁

其實有冇諗過 你一直帶口罩先易認
進場退場要換埋口罩 唔係就根本同一個樣

美國旗，快閃，be water，勿送頭，快閃shopping 10分鐘就好走啦
15分鐘已經危險

大家對以下情景有冇印象：

好多次係現場，
唔知點解大家明明比人夾緊布袋，
後面比人追緊，
唔知行到邊度前面就會有一批夾埋黎，
中間又大把機會比大家混入做平民，
但大家就係唔換裝，不斷向前行，行幾個區，最後比人咬咗一大堆。

其實只要大家係多平民既地方一齊變裝，
就唔洗再大長征，唔洗再比人夾。

咪比我睇死
最後點都會變陣地

刀仔割破袋

推，要更多人睇到

希望呢個po到聽朝仲未沉底

溝通係一個問題 次次最前排 中排 後排都都唔會協調到 亦都冇可能統一意見 話换裝退場

以前目標係反抗但今時對家武力人數都十倍升，見到狗已經可能太遲，呢幾個月嘅大圍捕就係

希望聽日大家識諗啦

一直口罩反而係冇咁好
所以一定要換 唔同色又好乜都好啦
帽就基本啦 有機會用到巾就最好
如果冇機會記得換口罩

類似#13

冇錯！一定要前後所有裝都唔同

一定有

唔係end game, 人冇事就好，勿送頭

香港獨立

港島真係好多好多次銅鑼灣、灣仔、金鐘、中環，是但一個方向行，一路被追尾，一路大長征，最後被收網拉一堆。
一係就大長征到一半，銳武衝road block，跳車咬一堆。

A

聽日全日係屋企睇電視，有表演節目扑傻龜同打狗

又有班傻仔送頭了

睇定晒黃店
我要幫襯呀

仲之愈夜愈危險

好有用的post

Be water

一直嘅港島大遊行都真係要解決嘅呢一個問題 雖然具體執行上面會有困難但係我覺得如果越來越多人有呢種意識嘅話都未嘗唔係一件好事

永遠都有班人唔知做乜要對待要死守。根本流水式先係最安全

同埋最緊要最緊要
要退場先要講入場
過往早兩個鐘基本
希望聽日食早餐會見到你地

聽日個重點係製造示威畫面比國際線同吹番熱大家遊行，人無事就夠

唔該大家睇下有冇女仔落雨整濕左件衫幫下佢地
5有疑問，d狗會換更，邊夠佢地夜，愈夜愈少人比人夾上車都冇影

你係咪弱智你以為香港人係玩緊warcraft？框起班農民click下鍵盤就變裝民兵，再click下又變返農民？

其實唔係無份裝修既洗鬼換衫咩 銅鑼灣本身咁多人著黑色衫

後生仔你地做想做既事。有咩事老野識幫你地黨住

約定煲底相見

一切小心

tui

咁應該點？
又係繼續大長征等被人收網？
定自己唔出聲換裝走？

呢個情況根本始終要有人出聲變裝

好POST重回

唔去就唔洗退

pish

帶外套換呀各位

up

完全同意 我地要比翻啲溝通 上年圍政總 大家都係靠溝通先冇啦啦攻立會 狗需要部處 所以我地現場應變好重要

邊個屌樓主散水撚我屌邊個

我突然諗到有多拉A夢既隨意門就好

好多地方普通一條街都大把商鋪，
大把普通路人消費，
一係成個港島戒嚴lor。

我冇辦法唔代表你嘅方法就得

點解叫得郁人一齊走、一齊開遮，
但叫唔郁d被追緊尾大長征既人一齊轉裝？

推呢個comment順便推post
樓主please pin

Pish

有Gear怕搭車、過海比人捉到既就去d樓上鋪頭，食個飯hea夜d，等d狗收工先返屋企。

幾時都應該係咁, 一係早退，一係搵地方 stay 到安全先走，唔好散場高峰期走

推左先講, 儲多D backup plan好過一黎就話唔Workk唔睇唔理

幾好

一齊行係居住要行，後面行前你點退?

十幾個人開遮獅鳥嘅時候啊，都有一個眼鏡係到叫唔好打喇，你點指揮幾百甚至幾千人跟你啊

你叫唔叫到一齊打狗啊,你以爲樣樣野都可以相提并論?

推 推 推

1. 返工 星期日都要返工好慘㗎

2. shopping sogo做緊大減價 買野梗係有袋

3. 行宜家搬屋嘛 袋又係唔少得

唔洗換裝啦 直接街坊

被人追住尾 想set你入布袋
見到有機會可以混入平民唔洗大長征脫險
叫一齊換裝
咁撚make sense都冇人跟？

呢樣野係減低風險既行為，
你拎要冒高風險一齊打狗既行為黎比，
「你以爲樣樣野都可以相提并論?」

我原句還返比你

呢都係香港。
如果係任何一個其他地區嘅示威地方，便衣一定唔咁衝過去拉人。但係呢到係香港。唔係想放負定點但係現實就係佢現身拉人嘅時候啲人只會退後跟住「屌狗」，最後就有人比狗咬。
呢樣嘢只有一個解決方法就係全世界見到便衣現身就過去郁佢，呢啲嘢唔使成日發生，只要出現過2/3次，俾人感覺係便衣現身就會俾人打，咁咪唔再派便衣去拘捕人囉。

講完都覺得自己好似分化咁不過呢個就係現實

直接街坊裝啦 聽日唔應該打
唔諗住打既Blackblock有咩用 仲做左顯眼目標

有樣野想問，如果附近商場全部lock down左咁點算？

Pushhhhhh

你以爲聼日會有“平民”？和你sing班平民點啊?

你真係想低風險點解唔直接街坊look呢？你都話唔係前綫，我相信唔會帶文具喇，你black block黎畫面好睇？又浪漫主義?

咪係就算咁岩冇cam 都有記者影住

宜家日光日白嘅話對家係用臥底狗
畜聾留返夜晚先行動

唔係太明，如果按而家出面大致嘅共識聽日真係諗住出嚟行，唔預有街頭戰（講緊主動set roadblock陣地、掟嘢反擊個種戰，狗自己發癲一定會），其實點解唔直接街坊裝要一大班人一齊換嚟換去？

推到聽朝！

和你sing有街坊係附近，街坊look咪可以降低風險，
而家係遊行，唔係和你sing，
街坊係唔會跟你行出去，
街坊look低風險？
唔black block抽返你出黎告非法集結/暴動。

聽日出既就一定係為畫面架la，
唔係仲乜要出黎搏？
鬼唔知危險，
但國際線係要用畫面換返黎，
大家都係明白先決定照出。

Tui

push比聽日和理非睇

反抗定義係咩？
人打你閃叫反抗？
再係咁香港真係無救
大家諗下點做啦
你嘅前途中共玩爛咗架啦
為咗中共病毒🦠出賣香港
用國安法轉移視線
為共匪國內減壓
所有中國人都想反共匪
大家要連動13億人一齊搞
共匪無人民乜撚都唔係

請為明天所有手足祈禱及祝福 和勇不分 平平安安

X2

你講晒出嚟 點搞呀

你唔好理埋攬炒巴lor，
佢啱啱先出完post講。

你要人幫手，真係唔洗付出？
點樣最有價值，最低成本，換最高效果先係重點。

推，最緊要人冇事

Pishh

手足仲信狗會有平民而唔拉？
只會拉埋平民

比起佢好確認咁拉到你，
拉埋平民仲好。
雖然話法治已死，
點都會提升舉證難度。

加上佢做得愈核突，
佢愈留唔住d外資。

Up

首要都係避免被捕啦⋯⋯
當有tg都拉得既情況下

真 唔好覺得自己好好打
仲有聽日重點唔係打 係要向國際表態
打係無謂犧牲係冇意思

戰術post無人推

721831

有道理，推

4. 連遊行都唔敢既人可以做幫手退場既煙幕，咩野都唔好帶，唔好著黑衫，去附近商戶消費下 standby。

，

其實仲有好重要嘅一點
就係真係要該退則退
時刻記住目的係乜，冇時間再諗留定走
記住要跟目標做野啊各位

4真係好緊要
應該成堆人攞住文匯報周街行

j

s

用幾百人嚟被捕換畫面靚
咁撚耐啦個畫面仲唔夠靚？
痴撚線架？

我地大約有2個月時間，
唔好死守，be water
留力到最後出必剎

換左之後如有需要記得丟裝

要見到成個熱門都係行動post

兩個月

星期四就國安法啦
兩個月

街頭抗爭呢個階段其實已經冇乜用，搞革命應該搞東印度公司，海外建軍。

有些頭是必須送的 睇下正評數有幾多連仔痴撚線

幫推

小心便衣毅進仔

推
光復香港由港足做起
We are Hong Kong🇭🇰🇭🇰

本谷旨在有興趣睇港足港超或者有睇開的球迷入嚟討論波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿

光復香港由重建港足文化開始
Grp:
台:

Ig:

其實做完要做嘅野走就得 唔洗咁複雜

除非哨夠多夠廣 傳訊息都可以快之餘仲要好快傳送到前線/戰區 仲未計中間大家傾/有心人想人專登留低變陣地

所以做完野就走 唔好無目的鳩企最多搵第二個目標

認同

拉

已經講咗唔好再black bloc
black bloc 一早會畀人ss

街戰已完 唔需要勇武同black bloc

咩大叫換衫 睇到都黐線

p

推, 人人平安返屋企

唔好戀戰

全港橫向入商場,藥房買口罩

全港馬路有排洪去水位
政府落雨用排洪

如果行得成，又話真和理非回點人數比人睇
咁使乜又bb 又帶裝
又係有鋪癮要陣地

你肯定d狗唔借叫商鋪拉哂閘先

目標: 聚人表達反惡法
目標達到: 新聞記者影到塞滿人(疫情下出奇多人聚集)
結果: 安全換裝走人

除非目標要有人被咬，尋求警暴永續怒火，否則唔好話散水能

唔好亂戰 同退場果時咪撚狗

萬事小心
記住be water

點解唔夠膽？拎住警棍亂舞 又有幾多個敢救人？

推呢個
老老豆豆大家要諗多幾個plan

記得去多幾個點格價
去多d唔同地方shopping

小心便衣埋服

係唔係都出咗先，出去行街食飯咩都好

旺角都話有好多橫街窄巷俾你換 港島就真係難啲

喺港島行完街咪返自己區食飯行街
旺角、太子、沙田、將軍澳、黃大仙都好多好野食

安全歸來

推一推先

明明話街坊裝，幾時變咗要black block先行

仍然集中講換衫？
大家頭上貼紙話自己係黃色嘅？

Push be water

524 港島見

大家記住出咗去先，依家去誠品買書唔得嘅？Sogo感謝節去掃貨唔得嘅？你今日再唔出，唔好後悔自己無出，無人叫你做啲乜，唔好成日直接將出去associate with送頭。

仲帶 gear ?

民族自強，香港獨立

撐

不如開個tg谷for今日

大推第四點 需要大量真。排sogo同真。行街食飯既朋友

今日最對題嘅口號：
一國兩制 名存實亡
拒絕國安 制裁中共

香港最重要係香港人，你勇武五秒鐘
你就少咗幾千億個五秒鐘繼續救香港
勇武時機已過，任何行為請三思
光復香港，時代革命

第3點請唔好再出現 出得黎 自己要顧掂自己先

推 有用

關於第5點
啲狗會有交更時間
果10-15分鐘好易走
真係要留到夜既話 可以留意下

戀戰師

認真講，走多幾個地方，唔好逗留超過十分鐘，檢控都難啲。

人無事先做到世界冠軍
推

所有野第一步係出刀, 肯出刀再講. 唔出刀, 番屋企FF啦

所以呢個要推比每位shopper睇

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

再借個位
唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

最後想請大家簽一簽以下聯署

人多就贏

再推

Be Water

萬事小心

NONONO, 第一步係打字!!

轉場最簡單
港島地圖狗仔都熟到爛，又難走
九龍地圖咁好玩你地都唔玩

香港人 要平安！

推！

正想講呢樣
第5點, 有gear/做左野 絕對唔可以原zone 留得耐, 除非有可靠地方比佢地棄裝
街坊裝都要成晚走黎走去, 去無CCTV 的地方再變多一兩次裝

最怕D衝動派同戀戰師
be water啊大佬

upup

重要嘅又唔推上去

推推推

下次要背熟孫家兵法本書

一見到要肥仔size 竹人9衝壓死佢

尋晚推既post,大家係時候睇返第一頁啦！

You got it!!

That's the most fatal groups!
That's the groups we are concerned most!!

sigh.... :(

Hopefully they all understand the meaning of those chinese characters.
They all have very deep and profound meaning.